政府就帝景園兩宗個案與美國總領事館聯絡 稱依法辦事

政府就帝景園兩宗初確與美國總領事館聯絡 稱依法辦事
2021-03-15 HKT 15:31

班狗想綁架領事館職員

美國嘅事，關你鳩事

每次見到依法辦事，你就知港共又做仆街事

Consulate General Closed Following Positive COVID-19 Cases - We have been informed that 2 employees have tested positive for COVID-19. The U.S. Consulate General takes seriously COVID-19 prevention and containment. We have closed our offices to perform a deep disinfection and cleaning, while appropriate contact tracing is completed. Details:

We have been informed that two Consulate General employees have tested positive for COVID-19. Due to privacy concerns, we are not able to share additional information. We can confirm that the employees in question do not work in offices that interact with the public.

The U.S. Consulate General takes seriously the prevention and containment of COVID-19. Since the start of the pandemic, we have abided by all Hong Kong government requirements for the arrival, testing, and quarantine of all diplomatic personnel and their family members. In coordination with Hong Kong authorities, the U.S. Consulate General and all of our staff have responsibly implemented all appropriate measures to help control the spread of COVID-19.

We have closed the Consulate General to perform a deep disinfection and cleaning, while appropriate contact tracing is completed.

The U.S. Department of State has no greater responsibility than the safety and security of U.S. citizens overseas and our locally-employed staff.

All scheduled services for U.S. citizens and visa applicants have been canceled on Tuesday, March 16 and Wednesday March 17. We will contact affected applicants directly as soon as we are able to reschedule these appointments.

又會咁岩咁多次都0
今次一驗搵到兩件又會咁岩係美領

班狗最想就係人質綁架
迫使美國China Joe取消所有對香港制裁

識英文？

依法都都辦唔到事 外交豁免權

班狗最想就係人質綁架
迫使美國China Joe取消所有對香港制裁
班狗要擁護共產黨同柒婆
最仇恨西方國家勢力

住帝景園、可能個租值仲高過人工

連俄羅斯都淨係信養和唔信港共啦

The United States has a policy of no negotiation with terrorists for hostages.
要捉就快

全國人大法工委、基本法委員會、港澳辦及中聯辦，就完善特區選舉制度一連3日在香港舉行座談會，多名中央官員赴港出席

呢堆又點計?

班狗仲點會同你講規矩
反而希望要捉就快

乜撚嘢叫初確啊
初步確診啊
乜都跟支那簡化做得兩隻字on99

關美領事???
帝景園有美領職員???

封咗成間美領

遲啲啲新聞可能會簡單到得幾隻字「今港兩美館員確診」

再短d
兩美國佬播毒

美帝領事喺支那俾人探肛呀， china joe都無理啦
talk都無呀

再再短d
美國播毒

衰撚得過支那戰狼外膠人員走去人哋宴會打人
然後話自己有外交豁免權？

台斐濟雙十酒會遭踩場
一人被毆至腦震盪
大陸戰狼擬行使外交豁免權甩身

絕對支持港共引火致焚

玩人質外交已經觸動美國底線

支持

但trump 都有同塔利班和談

無人機轟炸可以準備
攻擊老解同警總

俾2張告票！跟住暗示美國放毒

畀多少少時間 時機快到

就快動真格

領事館計入外國領土?

再再再短啲
美毒

周圍走大撚晒囉

Popo:叫美軍來見我！

原句：叫你上帝落嚟見我

全館檢測？

求下你一定要夾人唔夾China joe冇機會表演

聲稱美領事中，姐係領事館強檢，然後狗封領事館，人質外交完成

圍封美國領事館強制檢疫

此地無銀